又話拉撚尻D暴徙既??今晚係咩事??

大師兄返撚哂黎咁款
5毛, 分化狗去哂?

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？